集中火力屌現場指揮官，盧偉聰唔洗落台！

一日一哥係盧偉聰，一日現場啲狗都唔敢做野。
上次割完佢下次就割我，重點敢落力